唔講以為達哥係政治人物，表態一定要公開

你地迫人表態衰到好似文革，連登仔搵人來恰，同關愛座hunter 同黃碌撚有咩分別，唔見你地屌7黃子華

利申:好耐無去達哥，覺得悶

當然有d藝人表態會話人左膠，大台

同大陸糞青一鳩樣
周圍去藝人啲微博度捉鬼
一睇到人無貼一點都不能少就成堆追住咬

黃子華都冇表態 有冇人一齊批鬥子華

睇人打機就睇啦 問人表唔表態做乜鳩 咁多個直播主 個個都要問咪好唔撚得閒

一睇就知三毛突登轉移視線啦，愈逼迫六九佢哋就愈落力發功，將啲九唔搭八的嘢拉過嚟引戰企圖引起分化係三毛的慣用技倆，出面啲狙擊post九成都係三毛開，我哋見到只要負評上一頁就得，冇幫佢推post

香港要聞都唔講都知佢想點啦

一早表咗啦,幫淘寶賣廣告 用簡體字 講蝗語,家下香港就死都唔出聲

啱，對不起達哥，呢兩日大家語氣重左。希望你唔好放係心上。

佢可以表態支持送中架wor

表左啦
釣魚台係中國的
D人一樣追住佢條撚黎含

大j已表態